WSP係咪好多藍絲？？？

一早轉為中資好過

D 文化已經係同淋病一樣

當員工同判頭係on9仔

成間公司不知所謂